段崇智幫cu係咪笑話嚟

講出嚟覺唔覺得好笑 仲段爸？

成篇聲明
第一段 已經講明政府有權通行
第二段 講我有控制過學生但佢哋唔聽我講
不過同警方溝通警方願意接受
第三段 譴責學生
第四段 割蓆

由於大學的運作已受到嚴重影響，我在此要求所有外來人士即時離開中大。 大學是求學問的地方，而不是解決政治紛爭，甚至是製造武器、使用武力的戰場。假如大學不能繼續履行其基本使命及任務，我們須尋求相關政府部門協助，以解除當前的危機。

第一次警告？

我唔反對可能外來人有不禮貌的舉動，
但係只少段狗要屌警察
強調學生/外來人係第一日係合法自衞
屌 火魔法又點，你試下乜都冇硬食popo啲槍同彈
ps 外來者係可以反省打完仗之後跟番中大人的規矩無謂招人話柄

官方出聲明一定係咁
但佢啲用詞都幾撚閪

再諗下學生頂緊嘅時候佢做乜
被捕嘅時候佢做緊乜
受傷嘅時候佢做緊乜

唔理撤唔撤都唔好打校長
一打就會比人話痴線

正常手足都唔會打佢
佢哋做嘢有原則底線

其實佢幫緊所有着過黑衫嘅人，諗吓點解要black bloc，就係我cover你你cover我，除非當場被咬，之後出事可以話大家黑衫憑咩話係我

黑衣人唔係一個實體，係種精神，幫所有示威者cover嘅精神，將所有嘢spin落去哩個非實體到嚟保護有企過出嚟嘅人正正係black bloc意義所在

呢個comment要貼堂

身為一個中大校長
佢有咩責任要攬埋外來人？

最多話佢提醒左
但你真係話幫呢 真係完全算唔上
咁樣講林鄭算唔算幫手港獨

咁唔通點？送間大學俾你？

佢唔割 身為學校負責人 佢實係第一個比人拉既人
你重想佢點 比曬hints班中大仔解決 中大唔屬於外人 咁樣攪亂入面所有校友都心痛

係, 何況佢指的外來人就係哩幾日混入的臥底popo

佢幫緊學生洗白
明唔明

呢個大家都心照啦 如果唔認同都唔會入中大比物資啦
佢做醜人姐

學生受傷冇幫手
但係有幫佢洗白

將責任推比街外人
cu學生係良好市民
從來冇扔過雞尾酒冇射過箭
poo唔好入錯數

段狗第二日先上水仲好意思講呢啲

佢將責任推落不知名由外來黎嘅黑衣人到
無屌過學生，仲話學生係求學問
叫你著返學生裝扮和平做樣俾國際睇

狗會因為有黑衣人而硬闖學校
如果全部都學生裝佢都硬闖，咁就上國際

今日係第幾日喇
中間咁多日佢係咪真係乜嘢都做唔到
要到今時今日先出一篇”曲線聲明”

仲留喺學校嘅人 基本需求佢有冇出嚟照顧過
個個幫佢諗埋佢點樣為學生好
佢失職嘅地方呢咁？
係咪唔記得當日佢用咗幾耐先開始處理

分化撚

一早建議綁架段狗同支那留學生，黑警拉一件手足，就殺一個留學生。

點都好，其實得兩種選擇，一係認話唔少中大生有參與抗爭一係話唔少黑衣人非中大生，無理由話黑衣人無出現過，咁嘅情況點睇都係後者好？

再講，佢割咗邊個？割咗黑衫嘅人，咁係你定係其他勇武手足？但大家都知你哋無出現過喺中大，係其他着黑衫嘅人。真係要講佢割緊啲black bloc抗爭但又想拎credit嘅人，不過想拎credit又係咪black bloc精神呢

其實勇武小組諗法不謀而合：
「見到呢個留言好心酸 想講我地真心幫你地檔子彈既人 係絕對唔會有咁既心態同做出唔紀律既事
留守係中大個班真勇武一早走得7788
傷既傷 死既死 各自都要返去回氣休息繼續搞開花
你地要明真手足唔多 真係做野既人係唔會得閒同你慢慢守城
記住我地最終目標係贏同攬炒呀！」

段狗完全無提過射左幾多粒彈，個日個D 係企學生啦掛?

真真正正處理學生依家面對緊嘅問題
唔係喺政治層面上講下聲明就算
學生基本需要 人道救援 起碼都幫下手啦係咪